一齊入黎講Singlish

can?

幾時有人入post改正新加坡錯誤英語
好似肥絲大隻改錯別字咁

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」